血洗晏菲路 ???

又一次改埋d鳩topic比人炒

殺痢阿

炒你老豆 輸3:1不能算炒

求幫手推825行動post, plzzz

殺阿人

阿犬開季仲話爭冠
爭條毛咩

古天奴射爆利未

不過阿狗守得幾好今場

仲有殘陣屠利同今晚屌利

改呢d topic 名邪到仆街

用自己嘅血

不分化

柒嚟講班馬撚真係世界第一

但佢地又講得岩 垃圾FSG都係要屌
唔撚買後備

屌左成幾個月啦 唔屌了 攰了

咁又真 FSG必須死

原來係奉獻自己既血

我地用自己既血洗晏菲路，
有冇追post架

下場對白衫熱刺佢地真係被血洗

請問唔係我哋阿狗年年奉獻自己鮮血，你哋晏菲路球場有咁乾淨嗎？